南極熊貓人：高登是我家，我係唔會貼過去LIHKG

曾經好鍾意佢既故
始終要棄了